拍長拖應該點樣講分手？

斷斷續續都拍左四年，散過幾次又一齊返
我好愛佢好想同佢走到最後，但我發現佢口講話愛我其實淨係愛自己，永遠自己係最重要
為打機可以屌到我盡，問佢呢啲野係咪值得發我咁大脾氣佢話係
果下我終於肯面對現實，雖然好痛
我應該點做，點講分手，點面對身邊一切都有同佢嘅回憶？
真係好痛，但始終要面對現實。。

自私嘅人永遠唔會變

我諗緊要點做自己先會舒服啲

做返自己就ok

例如，佢因爲打機而鬧你，你當下想走人，你咪走。如果佢之後唔搵返你，你咪同朋友過，睇下電影睇下書，做啲有益身心嘅事

我覺得唔需要講分手住，你試下做返你自己先

pm me
送佢一張我地嘅床照

你認真想分手？
唔係想佢改想佢挽留？

搵返自己嘅生活
呢個人得把口 你永遠得唔到真正嘅愛

好 ，多謝你嘅意見，我好無助

咩都唔想送比佢了

我唔想分，但係發現佢愛嘅係自己
缺點可以改，愛唔愛冇得勉強

人真係好犯賤，理智輸比感性
我會努力搵返自己嘅生活

唔想試講分手，如果要講打算準備好曬先講

我地一樣呀絲打一齊左2年半，條仔愛自己愛電腦多過我，可以打輸機就發鳩我脾氣 我都好辛苦 岩岩先開完post呻完

佢唔夠愛你先會自私
我都覺得自己自私但係如果係為左男朋友點付出都ok

由開似干涉佢打機嘅同時
又可償唔係自私嘅表現

結論：自私嘅人搵交嗌

我都係咁巴打
拍拖5年，一直有結婚打算，但係真心覺得佢好自私，心已淡... 同埋本已分手，但係佢打返黎扮無事咁樣... 依家都唔知點好...

真係好辛苦

可唔可以講下前因後果
可以話你知左住男人做野係死罪

你呢個就真係飛得啦

我就係認清左佢唔夠愛我呢個現實

交都唔想嗌了，我冇出到聲

我同佢一齊玩緊，行左另一邊之後比人殺左，完

其實我覺得自己對佢真係問心無愧，起碼都將自己最好嘅做得到嘅都比曬佢，所以先覺得係時候要接受現實

咁
學金裝金裝三大才子咁講, 你做返自己算啦

分啦痴線
他日結埋婚生埋仔先醒就尷尬

我會努力

咁咪屌7佢有咩問題
再話忍無可忍要分手

慢慢搵返自己先

屌佢都廢事，果下即刻靜左，呢鋪真係聽到心碎嘅聲音

送帽

唔送啦冇意思，淨係想搵個舒服啲嘅方法解決

分啦屌

打機輸左屌鳩你，呢個男人好極有限
佢放工番黎有壓力咪屌鳩你

其實中意自己多啲有咩問題

分手啦，忍咗咁耐我忍夠啦！

唔好就佢，想點就點，橫掂最差都係分手

佢幾多歲呀 game玩人定人玩game唔識分
咩叫娛樂都未知

Same
不過我個問題唔係係打機到
好想留低但係每到夜晚諗完一輪又好想走
矛盾

輸左屌鳩我都算有個理由，果場贏頗大都要屌我真係。。

照直好嚴肅咁同佢講，俾佢知你好認真
真係無改變/佢意識唔到就

利申 試過

中意自己冇問題，但唔好再話愛我
我知佢覺得為我已經付出好多，所以我知原來最多都只係咁

夠喇！

嗯 其實我真係好撚on9，每次都唔敢走驚佢返轉頭會搵我唔到

佢跟本唔當係娛樂 其實佢都意識到但要選擇繼續我都冇計

冇錯 成日都係到諗

講個問題？咁耐以黎真係講到口臭，已經知道佢會點答我

呃唔到自己 到最後冷淡收場仲哂時間

叫佢咪再打機啦
拍拖係要令大家都有目標 一齊變好呀

睇到上面好多留言同回覆。

樓主講過離離合合左幾次，我想問係咪每次都因為打機？
如果係的話，咁你男朋友真係byebye得，佢同電腦過世啦

如果唔係的話，我諗個問題唔係在於男方打幾耐機，而係佢會因好小事就嬲左樓主，咁我只可以講佢未夠成熟

我男朋友曾經都好易為小事嬲同發脾氣，
最後一次鬧交我衝口而出話佢好唔成熟，
之前一直無講因為我怕佢可能會hurt親 ，
點知嗰次佢好似搵左朋友傾計，開左曉咁

講左咁多其實唔知你係咪都一樣 如果類同希望你男朋友早日諗通

Sorry for 1999

打機都咁 以後返工比人鬧 生活有壓力睇黎絲打都幾唔得閒下

我都唔知要用幾多時間去沖淡

佢肯就好

多謝你 一時三刻好難解釋到我同佢嘅狀況，但多謝你打咁大段野同我講

佢係好大壓力果啲人，但唔識減壓

好認真，我以前都係打機鬧女朋友啲人嚟，呢啲行為唔係叫愛自己，而係冇氣出，攤出嚟講清楚 慢慢過多段時間 佢就會知 之後改

哈哈我條女打lol都係咁鬧我，利申我垃圾五佢鑽石
後尾我用左外掛先跟到佢步伐
不過宜家我地兩個都無打機嚕

我應該係唯一一個打機比條女鬧既人😂

打機唔理條女 早日分手啦
結左婚仲慘

我同你調番轉 不過我做左d更過分既野 我唔想再搞到佢喇 由我自己毒撚過世算啦

唔明點解話要搵左自己先分手喎 咁嘅情況都分得啦

「係時候啦！不要再見！」

我唔捨得一刀兩斷，成個世界唔同曬，所以諗住比自己小小時間去準備

我都想佢可以唔打

成個世界唔同晒……

咁你趁佢打機唔理你時候，慢慢建立番你自己的世界

出去識多d 人，男好女好，培養自己興趣，喜歡做乜就做乜

到佢擠到少少時間理下你，你咪俾番少少時間理下佢，跟住返去自己世界

到一日，自然講得出分開了

絲打 我想問下 當初點樣可以分左一次復合返

用外掛陪佢玩la

我唔知你地仲有冇其他野

但分手唔可以咁易講
你地已經散過再一齊
係好難得

睇下有幾多人講左呢啲再收唔番既說話既巴絲

唔好咁易講呢句

我都覺得你試下諗下佢點解咁講先
唔好咁諗住
其實佢都可能只係想做番自己
所以先會咁
你試下苦口婆心咁同佢講想佢改下啲態度/問題
因為一齊咁耐真係唔容易

講分手，然後del晒佢所有既野，喊左2個星期， 再去一個長trip
返黎就重新開始
利申，試過

我都係拍左4年拖 好想講分手 但好唔捨得
琴日女朋友承認鐘意咗第二個
我明知落去都無意思 但開唔到口講分手
呢種感覺好難受

應該早分早著 你諗下同呢d 人結婚會點
eq 又低 自制能力又低 野又做唔到 成世對住佢咩
唔好浪費時間係呢d 人到
你唔係果個令佢覺醒既人
或者大家既下個會更好
佢搵到令佢覺醒既人
你搵到照顧得你更好的人

第時結埋婚家暴都似。

四年就長

愛人前應學會自愛
但自愛不等於會愛人
很多情人太自我中心
分手事因而變得十常八九

不值得你愛的人就一腳踢開他 不用留戀

其實唔駛講分手的

你唔搵佢 就自然分開

利申：過來人